{
  "Toggl Track is a time tracking application that allows users to track their daily activities across different platforms.": "Togl Track 是一个时间跟踪应用，用户可以通过不同平台跟踪他们的日常活动。",
  "\n  1. Log in to your Toggl Track account.\n  2. Go to your **Profile settings**.\n  3. Find the **API Token** at the bottom of the page and copy it.\n  ": "\n  1. Log in to your Toggl Track account.\n  2. Go to your **Profile settings**.\n  3. Find the **API Token** at the bottom of the page and copy it.\n  ",
  "Create Client": "创建客户端",
  "Create Project": "创建项目",
  "Create Task": "创建任务",
  "Create Tag": "创建标签",
  "Create Time Entry": "创建时间条目",
  "Start Time Entry": "开始时间条目",
  "Stop Time Entry": "停止时间条目",
  "Find User": "查找用户",
  "Find Project": "查找项目",
  "Find Task": "查找任务",
  "Find Client": "查找客户端",
  "Find Tag": "查找标签",
  "Find Time Entry": "查找时间条目",
  "Create a new client in a workspace.": "在工作区中创建新客户端。",
  "Create a new project in a workspace.": "在工作区中创建一个新项目。",
  "Create a new task under a project.": "在项目下创建一个新的任务。",
  "Create a new tag in the workspace.": "在工作区中创建一个新标签。",
  "Create a new time entry in a workspace.": "在工作区中创建一个新的时间项。",
  "Start a new time entry (live timer).": "开始一个新的时间项(实时计时器)。",
  "Stops the currently running time entry.": "停止当前运行的时间条目。",
  "Find a user in a workspace by their name or email.": "通过用户名称或电子邮件在工作区查找用户。",
  "Find a project in a workspace by its name.": "找到工作区中的项目名称.",
  "Find a task by name and status.": "按名称和状态查找任务。",
  "Find a client by name or status in a workspace.": "在工作区中查找客户端名称或状态。",
  "Find a tag by name in a workspace.": "在工作区中查找一个标签。",
  "Find time entries by description.": "按描述查找时间。",
  "Workspace": "工作区",
  "Client Name": "客户端名称",
  "External Reference": "外部引用",
  "Notes": "注",
  "Project Name": "项目名称",
  "Client": "客户端：",
  "Private": "非公开的",
  "Billable": "可充值",
  "Is Template": "是模板",
  "Project Color": "项目颜色",
  "Active": "已启用",
  "Auto Estimates": "自动估计",
  "Estimated Hours": "估计小时",
  "Hourly Rate": "小时速率",
  "Fixed Fee": "固定费用",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Project": "项目",
  "Task Name": "任务名称",
  "Estimated Seconds": "估计秒",
  "Creator User ID": "创建者用户 ID",
  "Tag Name": "标签名称",
  "Description": "描述",
  "Start Time": "开始时间",
  "Duration (in seconds)": "持续时间(秒)",
  "Stop Time": "停止时间",
  "Task": "任务",
  "Tags": "标签",
  "Organization": "组织",
  "Name or Email": "姓名或电子邮件",
  "Active Users Only": "仅活动用户",
  "Page Number": "页码",
  "Items Per Page": "每页条目数",
  "Project Status": "项目状态",
  "Billable Only": "仅可充值",
  "My Projects Only": "仅我的项目",
  "Templates Only": "仅模板",
  "Project ID": "项目 ID",
  "Status": "状态",
  "Sort Field": "排序字段",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Description Contains": "描述包含",
  "Before Date": "在日期前",
  "Since Timestamp": "自时间戳",
  "Include Meta Data": "包含元数据",
  "Include Sharing": "包括共享",
  "The workspace to operate in.": "3. 工作空间。",
  "The name of the new client.": "新客户端的名称。",
  "External reference to link this client with external systems.": "外部链接此客户端与外部系统。",
  "Notes for the client.": "客户端备注。",
  "The name of the new project.": "新项目的名称。",
  "The client to associate the project with.": "与项目关联的客户端。",
  "Whether the project is private or not.": "项目是否私有。",
  "Whether the project is billable. (Premium feature)": "项目是否可计费。(高级功能)",
  "Whether the project is a template. (Premium feature)": "项目是否是模板。(高级功能)",
  "External reference to link this project with external systems.": "将此项目与外部系统连接的外部参考。",
  "Project color in hex format (e.g. #ff0000).": "十六进制格式的项目颜色 (例如，#ff0000)。",
  "Whether the project is active.": "项目是否激活。",
  "Whether estimates are based on task hours. (Premium feature)": "是否基于任务小时估算。(高级功能)",
  "Estimated hours for the project. (Premium feature)": "项目的估计小时数(高级功能)",
  "Hourly rate for the project. (Premium feature)": "项目的每小时率 (高级功能)",
  "Project fixed fee. (Premium feature)": "项目固定费用。(高级功能)",
  "Start date of project timeframe (YYYY-MM-DD).": "项目时间框架的开始日期(YYY-MM-DD)。",
  "End date of project timeframe (YYYY-MM-DD).": "项目时间框架结束日期(YYY-MM-DD)。",
  "The project to create the task under.": "创建任务的项目",
  "The name of the new task.": "新任务的名称。",
  "The estimated time for the task in seconds.": "任务的估计时间以秒为单位。",
  "External reference to link this task with external systems.": "将此任务与外部系统链接的外部参考。",
  "Whether the task is active. Use false to mark as done.": "任务是否激活。使用false标记为已完成。",
  "Creator ID, if omitted, will use requester user ID.": "创建者ID，如果省略，将使用请求者用户ID。",
  "The name of the new tag.": "新标签的名称。",
  "The start time of the entry in UTC.": "在 UTC 中输入的开始时间",
  "Duration of the time entry. Use a negative number (e.g., -1) to start a running timer.": "时间条目的持续时间。使用负数 (例如-1) 开始运行的计时器。",
  "The stop time of the entry in UTC. Can be omitted if still running.": "UTC 条目的停止时间。如果仍在运行，可以省略。",
  "The task to select.": "要选择的任务。",
  "The project to associate the time entry with.": "将时间条目关联起来的项目。",
  "Tags to associate with the time entry. You can create new tags by typing them.": "与时间条目关联的标签。您可以通过输入创建新标签。",
  "Whether the time entry is marked as billable.": "时间条目是否标记为可计费的。",
  "Time entry creator ID. If omitted, will use requester user ID.": "时间条目创建者ID。如果省略，将使用请求者用户ID。",
  "The organization to operate in.": "该组织将在其中运作。",
  "The name or email of the user to find.": "要查找的用户名称或电子邮件。",
  "Return only active users.": "只返回活动用户。",
  "Page number for pagination.": "页码。",
  "Number of items per page.": "每页条目数。",
  "The name of the project to find.": "要查找的项目名称。",
  "Return active, inactive, or both types of projects.": "退货、未激活或两种类型的项目。",
  "Return only billable projects.": "只返回可计费的项目。",
  "Get only projects assigned to the current user.": "只获取分配给当前用户的项目。",
  "Return only template projects.": "仅返回模板项目。",
  "Number of items per page (max 200).": "每页条目数 (最大200个)。",
  "Search by task name.": "按任务名称搜索。",
  "Filter by project ID.": "按项目 ID 过滤",
  "Filter by active state.": "按活动状态过滤。",
  "Number of items per page (default 50).": "每页项目数 (默认50)。",
  "Field used for sorting.": "用于排序的字段。",
  "Sort order.": "排序顺序.",
  "Smallest boundary date (YYYY-MM-DD).": "最小边界日期(YYYY-MM-DD)。",
  "Biggest boundary date (YYYY-MM-DD).": "最大边界日期(YYY-MM-DD)。",
  "The name of the client to find (case-insensitive).": "要查找的客户端名称(大小写不敏感)。",
  "Filter clients by their status.": "根据客户端的状态过滤。",
  "Search by tag name.": "通过标签名称搜索。",
  "Search for time entries containing this text in description.": "在描述中搜索包含此文本的时间条目。",
  "Get entries from start_date (YYYY-MM-DD or RFC3339 format).": "从 start_date (YYYY-MM-DD 或 RFC3339 格式)获取条目。",
  "Get entries until end_date (YYYY-MM-DD or RFC3339 format).": "获取条目直到结束日期 (YYYY-MM-DD 或 RFC3339 格式)。",
  "Get entries before given date (YYYY-MM-DD or RFC3339 format).": "在给定日期前获取条目 (YYY-MM-DD 或 RFC3339 格式)。",
  "Get entries modified since this UNIX timestamp.": "获取自此 UNIX 时间戳以来修改的条目。",
  "Should the response contain data for meta entities.": "响应是否包含元实体的数据。",
  "Include sharing details in the response.": "在回复中包含共享详细信息。",
  "Inactive": "未激活",
  "Both": "两者都是",
  "Name": "名称",
  "Created At": "创建于",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序",
  "Archived": "已存档",
  "New Client": "新客户端",
  "New or Updated Workspace": "新的或更新的工作区",
  "New Project": "新建项目",
  "New Task": "新建任务",
  "New Time Entry": "新建时间条目",
  "New Time Entry Started": "新时间条目已开始",
  "New Tag": "新建标签",
  "Fires when a new client is created in a workspace.": "在工作区中创建新客户端时开启。",
  "Fires when a workspace is created or updated (Toggl only supports workspace updated events).": "当工作区被创建或更新时 (Toggl 只支持更新的事件)。",
  "Fires when a new project is added.": "添加新项目时点燃。",
  "Fires when a new task is created.": "创建新任务时发生火灾。",
  "Fires when a new time entry is added (with optional project/task filter).": "当添加新的时间条目时开火(可选的项目/任务过滤器)。",
  "Fires when a new time entry is started and is currently running.": "当一个新的时间条目开始并且正在运行时发生火灾。",
  "Triggers when a new tag is created": "创建新标签时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook in your Toggl Track account:\n\n### 1. Access Toggl Track Webhooks\n- Log in to your Toggl Track account\n- Go to **Integrations > Webhooks** (Admin access required)\n- Click **\"Create Webhook\"** or **\"Create your first webhook\"**\n\n### 2. Configure the Webhook\n1. **Name**: Enter a descriptive name (e.g., \"Activepieces New Client\")\n2. **Events**: Select **\"Client created\"** from the events dropdown\n3. **URL Endpoint**: Paste this w": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook in your Toggl Track account:\n\n### 1. Access Toggl Track Webhooks\n- Log in to your Toggl Track account\n- Go to **Integrations > Webhooks** (Admin access required)\n- Click **\"Create Webhook\"** or **\"Create your first webhook\"**\n\n### 2. Configure the Webhook\n1. **Name**: Enter a descriptive name (e.g., \"Activepieces New Client\")\n2. **Events**: Select **\"Client created\"** from the events dropdown\n3. **URL Endpoint**: Paste this webhook URL:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n4. **Secret**: Enter a secret key for security (optional but recommended)\n\n### 3. Complete Setup\n- Click **\"Add Webhook\"**\n- Toggl Track will validate your endpoint\n- The webhook will appear in your webhooks list when ready\n\n### 4. Verification\n- Your webhook status should show as **\"Validated\"** (happens automatically)\n- You can use the **\"Test\"** option to verify it's working\n- Create a test client to ensure events are received\n\n---\n\n**Requirements:**\n- Admin permissions in your Toggl Track workspace\n- Limit: 5 webhooks per workspace user\n\n**Event Details:**\nThis trigger will fire when clients are created and will include:\n- Client ID and details\n- Workspace information\n- Creation timestamp\n- Creator information\n- Client notes and status\n\n**Troubleshooting:**\n- If status shows **\"Not validated\"**, click \"Test\" to trigger auto-validation\n- If status shows **\"Disabled\"**, re-enable it from the 3-dot menu\n- If events aren't received, verify you selected \"Client created\" event\n\n**Note:** This trigger uses manual webhook setup as recommended by Toggl Track. **Validation happens automatically** when you click \"Test\" or when Toggl sends the first ping. The webhook will be managed through your Toggl Track dashboard, not programmatically through ActivePieces.\n  ",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook in your Toggl Track account:\n\n### 1. Access Toggl Track Webhooks\n- Log in to your Toggl Track account\n- Go to **Integrations > Webhooks** (Admin access required)\n- Click **\"Create Webhook\"** or **\"Create your first webhook\"**\n\n### 2. Configure the Webhook\n1. **Name**: Enter a descriptive name (e.g., \"Activepieces New Project\")\n2. **Events**: Select **\"Project created\"** from the events dropdown\n3. **URL Endpoint**: Paste this": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook in your Toggl Track account:\n\n### 1. Access Toggl Track Webhooks\n- Log in to your Toggl Track account\n- Go to **Integrations > Webhooks** (Admin access required)\n- Click **\"Create Webhook\"** or **\"Create your first webhook\"**\n\n### 2. Configure the Webhook\n1. **Name**: Enter a descriptive name (e.g., \"Activepieces New Project\")\n2. **Events**: Select **\"Project created\"** from the events dropdown\n3. **URL Endpoint**: Paste this webhook URL:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n4. **Secret**: Enter a secret key for security (optional but recommended)\n\n### 3. Complete Setup\n- Click **\"Add Webhook\"**\n- Toggl Track will validate your endpoint\n- The webhook will appear in your webhooks list when ready\n\n### 4. Verification\n- Your webhook status should show as **\"Validated\"** (happens automatically)\n- You can use the **\"Test\"** option to verify it's working\n- Create a test project to ensure events are received\n\n---\n\n**Requirements:**\n- Admin permissions in your Toggl Track workspace\n- Limit: 5 webhooks per workspace user\n\n**Event Details:**\nThis trigger will fire when projects are created and will include:\n- Project ID and details\n- Workspace information\n- Client association (if any)\n- Creation timestamp\n- Creator information\n- Project settings (color, billable status, etc.)\n\n**Troubleshooting:**\n- If status shows **\"Not validated\"**, click \"Test\" to trigger auto-validation\n- If status shows **\"Disabled\"**, re-enable it from the 3-dot menu\n- If events aren't received, verify you selected \"Project created\" event\n\n**Note:** This trigger uses manual webhook setup as recommended by Toggl Track. **Validation happens automatically** when you click \"Test\" or when Toggl sends the first ping. The webhook will be managed through your Toggl Track dashboard, not programmatically through ActivePieces.\n  ",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook in your Toggl Track account:\n\n### 1. Access Toggl Track Webhooks\n- Log in to your Toggl Track account\n- Go to **Integrations > Webhooks** (Admin access required)\n- Click **\"Create Webhook\"** or **\"Create your first webhook\"**\n\n### 2. Configure the Webhook\n1. **Name**: Enter a descriptive name (e.g., \"Activepieces New Task\")\n2. **Events**: Select **\"Task created\"** from the events dropdown\n3. **URL Endpoint**: Paste this webho": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook in your Toggl Track account:\n\n### 1. Access Toggl Track Webhooks\n- Log in to your Toggl Track account\n- Go to **Integrations > Webhooks** (Admin access required)\n- Click **\"Create Webhook\"** or **\"Create your first webhook\"**\n\n### 2. Configure the Webhook\n1. **Name**: Enter a descriptive name (e.g., \"Activepieces New Task\")\n2. **Events**: Select **\"Task created\"** from the events dropdown\n3. **URL Endpoint**: Paste this webhook URL:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n4. **Secret**: Enter a secret key for security (optional but recommended)\n\n### 3. Complete Setup\n- Click **\"Add Webhook\"**\n- Toggl Track will validate your endpoint\n- The webhook will appear in your webhooks list when ready\n\n### 4. Verification\n- Your webhook status should show as **\"Validated\"** (happens automatically)\n- You can use the **\"Test\"** option to verify it's working\n- Create a test task to ensure events are received\n\n---\n\n**Requirements:**\n- Admin permissions in your Toggl Track workspace\n- Limit: 5 webhooks per workspace user\n\n**Event Details:**\nThis trigger will fire when tasks are created and will include:\n- Task ID and details\n- Project association\n- Workspace information\n- Creation timestamp\n- Creator information\n- Task settings (estimated time, active status, etc.)\n\n**Note:** You can filter tasks by project using the optional project filter above.\n\n**Troubleshooting:**\n- If status shows **\"Not validated\"**, click \"Test\" to trigger auto-validation\n- If status shows **\"Disabled\"**, re-enable it from the 3-dot menu\n- If events aren't received, verify you selected \"Task created\" event\n\n**Note:** This trigger uses manual webhook setup as recommended by Toggl Track. **Validation happens automatically** when you click \"Test\" or when Toggl sends the first ping. The webhook will be managed through your Toggl Track dashboard, not programmatically through ActivePieces.\n  ",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook in your Toggl Track account:\n\n### 1. Access Toggl Track Webhooks\n- Log in to your Toggl Track account\n- Go to **Integrations > Webhooks** (Admin access required)\n- Click **\"Create Webhook\"** or **\"Create your first webhook\"**\n\n### 2. Configure the Webhook\n1. **Name**: Enter a descriptive name (e.g., \"Activepieces New Time Entry\")\n2. **Events**: Select **\"Time entry created\"** from the events dropdown\n3. **URL Endpoint**: Past": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook in your Toggl Track account:\n\n### 1. Access Toggl Track Webhooks\n- Log in to your Toggl Track account\n- Go to **Integrations > Webhooks** (Admin access required)\n- Click **\"Create Webhook\"** or **\"Create your first webhook\"**\n\n### 2. Configure the Webhook\n1. **Name**: Enter a descriptive name (e.g., \"Activepieces New Time Entry\")\n2. **Events**: Select **\"Time entry created\"** from the events dropdown\n3. **URL Endpoint**: Paste this webhook URL:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n4. **Secret**: Enter a secret key for security (optional but recommended)\n\n### 3. Complete Setup\n- Click **\"Add Webhook\"**\n- Toggl Track will validate your endpoint\n- The webhook will appear in your webhooks list when ready\n\n### 4. Verification\n- Your webhook status should show as **\"Validated\"** (happens automatically)\n- You can use the **\"Test\"** option to verify it's working\n- Create a test time entry to ensure events are received\n\n---\n\n**Requirements:**\n- Admin permissions in your Toggl Track workspace\n- Limit: 5 webhooks per workspace user\n\n**Event Details:**\nThis trigger will fire when time entries are created and will include:\n- Time entry ID and details\n- Start/stop times and duration\n- Project and task associations (if any)\n- Workspace information\n- Description and tags\n- Creator information\n- Billable status\n\n**Note:** You can filter time entries by project and task using the optional filters above.\n\n**Troubleshooting:**\n- If status shows **\"Not validated\"**, click \"Test\" to trigger auto-validation\n- If status shows **\"Disabled\"**, re-enable it from the 3-dot menu\n- If events aren't received, verify you selected \"Time entry created\" event\n\n**Note:** This trigger uses manual webhook setup as recommended by Toggl Track. **Validation happens automatically** when you click \"Test\" or when Toggl sends the first ping. The webhook will be managed through your Toggl Track dashboard, not programmatically through ActivePieces.\n  ",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook in your Toggl Track account:\n\n### 1. Access Toggl Track Webhooks\n- Log in to your Toggl Track account\n- Go to **Integrations > Webhooks** (Admin access required)\n- Click **\"Create Webhook\"** or **\"Create your first webhook\"**\n\n### 2. Configure the Webhook\n1. **Name**: Enter a descriptive name (e.g., \"Activepieces New Tag\")\n2. **Events**: Select **\"Tag created\"** from the events dropdown\n3. **URL Endpoint**: Paste this webhook": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook in your Toggl Track account:\n\n### 1. Access Toggl Track Webhooks\n- Log in to your Toggl Track account\n- Go to **Integrations > Webhooks** (Admin access required)\n- Click **\"Create Webhook\"** or **\"Create your first webhook\"**\n\n### 2. Configure the Webhook\n1. **Name**: Enter a descriptive name (e.g., \"Activepieces New Tag\")\n2. **Events**: Select **\"Tag created\"** from the events dropdown\n3. **URL Endpoint**: Paste this webhook URL:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n4. **Secret**: Enter a secret key for security (optional but recommended)\n\n### 3. Complete Setup\n- Click **\"Add Webhook\"**\n- Toggl Track will validate your endpoint\n- The webhook will appear in your webhooks list when ready\n\n### 4. Verification\n- Your webhook status should show as **\"Validated\"** (happens automatically)\n- You can use the **\"Test\"** option to verify it's working\n- Create a test tag to ensure events are received\n\n---\n\n**Requirements:**\n- Admin permissions in your Toggl Track workspace\n- Limit: 5 webhooks per workspace user\n\n**Event Details:**\nThis trigger will fire when tags are created and will include:\n- Tag ID and details\n- Tag name\n- Workspace information\n- Creation timestamp\n- Creator information\n\n**Troubleshooting:**\n- If status shows **\"Not validated\"**, click \"Test\" to trigger auto-validation\n- If status shows **\"Disabled\"**, re-enable it from the 3-dot menu\n- If events aren't received, verify you selected \"Tag created\" event\n\n**Note:** This trigger uses manual webhook setup as recommended by Toggl Track. **Validation happens automatically** when you click \"Test\" or when Toggl sends the first ping. The webhook will be managed through your Toggl Track dashboard, not programmatically through ActivePieces.\n  "
}